求救，手提電腦叉唔到電

求救，三叔notebook5，其實又唔係叉唔到，要一直拉住條叉電線先差到，但拉得多條線個頭會壞。已經換咗一次火牛，都要拉住先叉到電 唔想又拉壞條線
有冇得救？謝謝

叉電慢 咁就得 唔係買新線

唔係慢 係要扯實條線先叉到

咁如果手提電腦叉電個位插鬆左呢
android 插口

畀人修理啦

你哋咩機型號

我係samsung NP500R3M
如果真係拎出去整要幾銀

問三星

線有問題 or 個頭鬆

整手提電腦電話請找